交加街38號每日叫人入英軍，期望英國佬戰勝，然後捉五毛

牛市啦，個個炒股仲打仗？訓撚醒未

叫人儲糧儲水，依家又叫人移民
咁之前買落啲嘢點搞呀？

同世澤評論一樣戇鳩